宮崎駿其實真係動漫界大師

2年前 佢老人家已經講

「近頃の女性声優は娼婦の声しか出せない 。」

「最近的女聲優聲音演出像妓女似的。」

果陣比人屌爆 個個聲優撚爆氣暴怒 屌佢廢老早d收皮趁地淋

其實人地大師係 業內人士 跟本睇得好清

一早睇穿哂d監督做過d咩同聲優點上位 只係講得宛轉d 暗示下

睇返最近果個爆料 又話某御三家枕營業

証明業界真係好黑暗 宮老

佢自己都試過唔少鐘啦

唔屌點知條女嬌喘聲係點

呢樣真

大師都有過年輕氣盛既時候

渡航本野有無寫聲優做雞?

邊個識做咪邊個上位=.=

連登先係

一早知全部都係雞

水xx .....

藍xxx

個po 冇圖係差d野

附上聲優美圖
tag:相關項目

正職係雞

今日係加菲貓漫畫誕生40周年！！！！！！

係